【罷工前哨戰】614聯合公投

工會、學生組織將於614當日舉行聯合公投

呢個將會係香港史上第一次嘅三罷行動。
請大家支持&作好準備。
手足 歸位

推

tui

反對罷工！
1. 無法對正苦施壓
2. 黃店做少一日生意
3. 手足可能被解僱
4. 只能當作表態，沒實際用處

block多條五毛

咁唔洗公投la
議事論事啫

你都痴線
咁你打一世工啦